各位 我返黎喇

大家好嗎

無咩事嘛？

你唔係割咗條金舌頭咩

金仔好掛你呀 唔好走喇

唉 仲有d唔開心

想割埋條撚

弘b 搵日出黎食飯
我請